那個名字的人我不認識

諗咗陣句野咩意思

咩動畫？

Ero manga sensei

咁可愛都有負評 無人性

原來係妹控動畫，正呀

明明唔敢認又要改個咁既筆名

睇到扯左

你畫既畫 好鹽濕

Sagiri Kawaii yo

哇屌
樓主好推介

我個妹

你沒有妹妹

二麼多

係正既

無睇過俺妹
呢套一公佈動畫化就追曬漫畫
好期待

好想比妹妹踩